第11套《月光光心慌慌》電影 Jamie Lee Curtis 再演41年前角色

佢同Jason, Frank, Texas Chain Saw Massacre邊個好揪啲

整套大亂鬥就正

之前有套Jason打Frank
唔過癮

Freddie 呀

話就話第11套
其實係叫續集先啱

皆因今集個故事嘅時間線淨係會延續第1集嘅劇情

基本上呢個系列除咗頭兩集好睇之外
之後一集比一集垃圾

不過無論如何
Michael Mayer係我最喜愛嘅殺手

BTW就算啲人唔識咩係月光光心慌慌
都一定識得首主題音樂

其實H20幾好睇 細個睇嚇到

查實H20應該見好就要收
點知下一集又話H20果個Michael係流嘅
然後一開波個女主角就要俾佢個殺手阿哥隊冧

細個睇第一集臨ending爆衣櫃果part都嚇到賴屎

Freddy喺夢入面就無撚敵 Jason同Michael基本上係不死身 最廢就一定係Leatherface 第一集TCSM 結局自己整傷自己 又成日俾人撚

凡係呢類殺人戲都有個共同點
除咗啲殺手死極都死唔去之外

就係個殺手總係可以齋步行追殺跑緊嘅人
因為啲受害者唔係跑跑下仆街
就係有路唔跑 係要戇柒柒咁搵窿捐或者搵地方喱埋

然後又要俾追殺果個刮到